有冇人訂左 nier 人形們的記憶

洗唔洗食炒價 ?
同埋到時朗讀劇係咪冇字幕, 要另外自己睇份繁中pdf

上網睇左冇字幕 唔知講乜
實買支持

唔識日文

早個幾月係amazon jp 買左隻日版

聽日出去睇下幾錢先

其實原版Nier 出面仲有冇全新